廣告女一問

知唔知呢個係邊個， 有冇ig?

princejoy